突然間狂風暴雨

Cls

街啲人濕曬

Push

連登仔： 連個天都要哭

天都為香港而喊

哭o能死個天